[A/I]Puzzle And Dragon [197]

why me

第一次認真玩7x6，原來咁正

對面夾遊戲，咁組ok?

夠sb咪去馬

多口想問下 點解我冇左上角招自身覺醒技

新手想問下 一開始係唔係玩光宙會好d?
玩暗龍刀好難做到6粒暗珠放埋一齊

火魔女新手恩物

點解唔係光宙好d?
火魔女都要另外相連消除6個或以上的任何寶珠時受到的傷害減少25%、攻擊力5倍先有用

我諗到你儲齊暗龍刀啲成員嗰陣，隻嘢應該都out

咁無辦法 呢家新手期 要過關儲石先
唔通又去重刷咩

光宙限光屬
火魔女兩個形態都係任組隊員

唔知點解我都係覺得好難用

好唔好咁樣換遊戲返黎？

如果只計主線關卡，光宙係幾好用
但主線黎計最簡單係R個fd掛轉生光個隻明王可以全部1combo 清哂

拉人地隻遊戲加件s+裝，入場秒變身
普通異形，1個9筒就秒到油格

求黃龍武遊戲嘅朋友🙏🏻
ID 108 443 420🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

遊戲做隊員都係要黎做貫穿打手
正常隊無咁多sb 入到機雅關唔會跳得起破吸

天空龍入隊都ok

我上個post 問過，巴打話解完絕地獄達成就有，但我卡左係度

已換了

留名

入場9cd靠萬聖魔女拖turn變身

呢個好似係打盃排名40%以內

有水著暗魔女隊同暗龍刀隊。

想問應該換究進遊戲還是社長入隊好？

主要都係刷裏異升rank清體力。

都係睇隊員
你邊隊齊腳咪換

咁既垃圾隊就收返埋啦

棄驚好d

水著會齊人啲，暗龍刀最近先抽到，未知點組（無勝十郎、道蓮、怪醫、飛影）

定還是箏龍會啱我多啲？

師兄你明顯暗齊腳d喎 你無千鳥又無冰龍
暗隊有juno 暗魔女

望住關武術神
9HO會唔會癲到出隻野主動技轉7*6

遊戲咁垃圾記得唔好抽/換

水齊腳啲啦 暗如果得依堆寵要組遊戲隊都幾難組
水果面有SABER 琴龍 泳魔
換埋隻海馬番黎做隊長或者進化入泳魔隊都得
不過印花唔多既話等箏龍會好啲

抽到隻海馬但係都砌唔到隊
我想要遊戲啊

其實saber都仲係頂級水隊員
冇千鳥少左個大毒換海馬補返啱啱好

多謝大家意見先，換遊戲的話我係想將遊戲放入去暗龍刀隊（好友萬聖火魔女）做隊員。

因為水著暗魔女我係玩雙百合隊，經常被雷達龍換隊長而gmaeover.所以我想開發暗龍刀隊去刷裏異，感覺上究竟遊戲好似幾啱入隊（但未試過暗龍刀打裏異，唔知順唔順手）

龍刀隊入左究進遊戲 因為冇橫排戰員

招千鳥要 304 109 273

緊係換海馬
我唔理你玩邊隊 你目標沖住隊員黎換
遊戲一定暗向 好啦你現有暗隊員SB少得可憐 仲要加多隻遊戲 成效低到不能再低
海馬全防毒 水暗15粒固定 入暗得入水又得 得益最大 容錯最少

有無人知 $323 85石+一抽必中 係咩黎？ 果一抽必中係中大印花？ 睇唔明日文

呢個真
本身海馬卡都係游戲S武既優質選擇

sgf一抽咋

抽得一隻海馬做隊長
洗唔洗換多隻入隊做隊員防毒？
本身有冰咒 水魔女 無千鳥

97場終於跌 木廢10C陣
PAD真係好好玩

用佢派既100石中左遊戲 應該要點樣組？

砌到一入場可以即變身

今日回鍋想問下 衣家係咪冇方法拎幻龍王

兩隻守城翼龍，黑魔導再加多隻惡魔sb寵

望下望下發現城之內同黃龍搭又幾過癮
L既問題俾黃龍抵消晒

等神up
不過你今日回鍋就建議抽成隊遊戲返嚟
其他隊你唔等一年半載都唔使旨意齊隊

遊戲玩具黎 過多排冇人用

呢隊試多幾次睇下可唔可以穩過

想知潛覺點食

唔知呢d隊過時未

遊戲4防坐+龍殺
貂蟬6防坐
暗魔女4防坐+神殺
暗魔導神龍惡殺各一
第二隻遊戲4防坐 淨但兩格是但 我用hp+
萬聖火魔女2惡1神殺

隊長就過咗年幾㗎喇
不過有黑龍愛麗絲裝都唔錯
po個box睇下

吹龍隊長搭人地暗龍刀夠做

好 再睇下點玩先 thanks

遊戲王升技點升?上級反擊唔到要轉珠

唔用明王？

招吹龍 爭龍 掛龍刀 海馬

258072254

152769801
長掛箏龍

下個月係咪會投票送一隻冇貂嬋玩唔到遊戲道蓮 7x6

想問下 究極光宙 hp滿攻擊4倍 光屬4倍
係4x4 定係4+4？

乘

咁想問多d
如果係咁 咁光宙應該好多人用 雙隊長就16X16倍
咁點解呢家暗龍刀咁多人用?
暗龍刀係15倍x15倍

如果係咁炎柱應該最多人用100x100

因為要滿血 唔滿血就得16倍
而家隊長技唔係高就好用
一般黎講單邊15倍左右都已經夠用

暗龍刀勁既地方係仲有1.5血回 輕減
同埋最重要既消6暗有追打
有追打就可以好方便咁解決所有根性怪
轉9粒就可以直接破無效盾+根性既BOSS

有講過投票送野？

想問下遊戲王隊點組最好 放幾多隻
有 翼龍 黑魔導士 膜良 滅盡龍
唔知點取捨好 仲有石可以抽
Thx

但係對新手黎講 要關關都有6粒暗珠都係一件幾難既事

塞爆sb一入場變到身就完

過百場未見揮手 慘撚過抽蛋1%冇得換

我自己試過落膜良 但係分薄左暗珠嘅感覺都幾強烈 所以換做愛貓就多方面都穩定啲
可以加轉珠時間同回復力 道中都改善唔少穩定度
有時唔夠暗珠可以開愛貓回反上去先再儲珠

不過我自己覺得換隻好啲嘅解覺 換走進化遊戲會好啲

btw呢隊就靠隊友skill boost武裝就入場開技就可以變身 如果隊友冇都唔大問題
可以自己徽章轉skill boost一回合
希望幫到你

我咁砌
juno個位換其他3sb/4sb寵都得

屌三隻貘良

唔算難啦 轉暗珠寵咁多

四隻

追極都極唔到黑魔導士
係咪應該放棄

係勁但非必要

係喎 呢家有埋減儲技覺醒
係要諗幾時抽得呢d寵

求陸奧99 隊友幫打杯賽
161 308 639

之前過下抽蛋引開左個小號儲石 仲有代幣可以換黃龍進武
抽左200幾石 中遊戲 翼神龍 3隻莫良
真係差隻黑魔導士就組到我想要果隊
但已經可以組到隊唔差
覺得自己主號課金 都中唔到咁多莫良好慘

課金驚係咁架啦⋯⋯

不過我終於明 點解係10石機
我個小號已經諗好左點組隊
真接可以去到打 裏異型level
差唔多係成隊用部機入面d野
不過要得閒再攪
因為原來要130lv先可以繼承

新降臨用水孖妹竟然可以協力都輕取
幾神奇

有無師兄幫手打兩埸百花？
我用光魔女 轉隊長
5558 6231

8005 9469

尋日我睇戰友網 見有幾隊 求期組又過左
我睇twitch有個直播同佢小號 協力狂死本身以為好難

請問遊戲王嘅抽蛋除左食喇叭可以點樣升技

求巴打們指點，上定下好？

回復力真係好低 但唔用手指徽章就唔識轉g感覺穩定性好低

有冇巴打帶打2人武術神

將暗魔女轉萬聖愛貓
效果應該好好多

已經有大眼鏡 做咩再落眼鏡武？

帶要升嘅寵 入返相應地下城

好想要多隻貘良

抽

唔該曬

唔使客氣

得一隻海馬係咪做隊長好?

睇你有冇其他水隊長
可可/水暗魔女
有既做隊員好啲
個表覺大毒好有價值

做武器

未打盃
有冇陸奧九十九可以加
206 892 040

冇 好少少既水隊長已經係澤村同水機龍

遊戲王點升技 要人道中升技係咪cls

咁樣得唔得

減回減轉珠時間點算？

我亂咁組隊出黎咋

依家ios 13有冇方法轉換入港日服

買部iPad

然後呢

我見ios 日服去港服淨係得引繼碼
咁港服去返日服可以用facebook?

用game centre個save入game

失敗

為左協力有用？
同樣都係大毒 但千鳥要大力好多喎

入到場仲要等2round

我就算隊友大sb都仲要等3T

點解唔落兩隻翼龍

Sb武器？

落左了

如果隊友用大sb都差一個

你都用埋sb武器

加埋隊友就可以一入場就變身

想問下貂蟬個位需唔需要換膜良
利申冇膜良諗緊追唔追一隻

想問幾lv可以用錢買降臨？好似有呢個功能?

New hand lau ming

1200

cancel 左呢個系統了

咁呢家d錢有咩用

無乜用，主要用嚟裝 武裝 時要用錢

今次個盃 皇冠線每日都跳近2000分好癲

9.7%算 希望唔跌10

+1cd

玩得毒就一定係將佢推到盡 所以一定揀下面
如果有長cd 嘅sb武器就更好
咁你隻進化遊戲就冇咁易起二技

想問新手玩暗龍刀 個box完全冇轉珠寵 應該去降臨打定係抽?

劍心

乜都無就用住暗劍吸血鬼果啲先
或者你搵番暗龍刀fd 3turn轉2粒暗應該唔會點缺暗珠
抽就等神up先抽啦

小弟想借一隻上咗破吸傷武嘅tifa用下
萬分感激

想問創裝寶玉邊度刷最抵
岩岩回鍋一粒都無

有幾條遊戲隊嘅問題想請教下
請問我依家咁砌法，應唔應該換多隻遊戲究進取代貂嬋個4sb+解覺位？
冇萬聖愛貓嘅話多數係點樣解減秒減回？
獏良個超覺通常係防封條定係九筒再諗計防封？

唔洗
貂嬋
九筒 封條靠其他武裝

冇了，花莉武cd 仲短 我係覺得下面好似唔係幾夠力

我換左但又唔係覺勁左好多，係要佢主動技解覺醒

有冇ching可以幫幫小弟

仲未有人幫到你😂

ID都唔留 點幫

刷啲雙周龍/合作每一關既s級，搵隻加秒既放兩隻勁既就得，唔洗壓星。

唔該晒
不過獏良唔用封條的話唔夠裝，計過數要對面有SB武或者唔用手指章用SB章先夠開場跳起
另外Juno 同新暗天比又點睇？
同埋遊戲要食幾多防坐？

仲有有冇SB裝牙神可以加個好友
114389564

封條一定係用莉娜武架喎
點會缺

有我就落左隊啦

我想問下 摸良3個毒珠消除 倍攻
係每消一串毒珠就觸法一次？
消2串就2次？

你而家搭牙神fd唔係已經夠23sb?
咁搭個sb武牙神fd咪空番翼龍件裝出黎用防封條
如果點計都搞唔掂既話我會寧願隻貂嬋唔防綁就算

消幾多串都係計一次
淨係分有消毒珠同無消毒珠

見咿片 消一串 咁高攻

如果獏威自繼武裝
消1串毒已經16倍攻

佢繼埋自己武等於人地4個7c覺喎
消埋貫既話100倍

我加左幾隻牙神都冇sb武
有冇巴打可以幫下手
可加親友

好想要多隻

有3隻 但冇第4隻變武 但其實入1隻好似都夠用?

1隻都無 諗緊追唔追好

都夠嘅

想問下呢隊換遊戲值唔值？

想擺遊戲落下面呢兩隊

如果玩7x6版面好似可以唔使自己有遊戲

我好似冇7x6

冇玩一排 好多野都唔同左
一開始回鍋果陣有+297抽
仲要抽到好野 進度係快左好多 但係要搵返d隊員就好似比以前更花時間
好似唔同步咁
不過真係追進度會快好多

建議用果80石直接抽返黎

貂蟬都冇? 呢隻10石機公廁

早兩日先玩返

都有得諗既 抽唔到買pack必中7星博下

182866547
唔該晒

誠譤牙神fd
139169790

岩岩回鍋
求遊戲fd 165681726

點解龍刀隊長技
另外相連消除6個或以上的暗寶珠時攻擊力10倍
打直既6粒暗珠唔得既?

一般5X6版面你點打直6粒??

你既打直6粒係點消法
7*6盤面就咁打直一行消都得
如果6*5盤面你就咁5+1L型係唔會消多左果粒

自
冇留意直行都係5粒

屌你老母吖 10幾隻飛龍 10隻黑魔女 9隻票子球 9隻祈禱女 得1隻城之內 2隻膜良

中哂非7星大獎算係咁啦

有人追左700石都冇膜良

我睇左好耐
呢家應該去打1月のクエスト 中級者向け入面既撒旦關?
打吸血鬼升滿技先?
定係有其他降臨會有轉暗珠?

成個BOX都無轉暗珠寵?
唔係好建議哂時間去刷滿技吸血鬼
打1隻番黎就咁用就算啦

我前日先玩 暫時得一隻轉暗珠寵

要咁多做乜

如果推主線既話用giga宙會仲方便
暗龍刀6暗既話你盡力消哂全個盤面
再加主動技轉2粒應該唔會點卡
水龍契同玄武都轉到暗出黎

好 咁我將隻吸血鬼進化同埋將玄武進化做木暗屬咁樣先?
跟住就過主線拎石再抽?
等神up?

等神up或者其他合作再抽
你有咁多大印花可以考慮換隻遊戲做隊員既
不過就貴左啲

同埋故事mode果度清埋火龍女果關total會有121石

自己繼自己

咁我打住d降臨同主線先
岩岩先神up完 儲下石先

如果換左遊戲 就少左幾隻光隊成員

你抽咁多有冇 黑魔導 翼神龍
黑魔導2SB 超覺2SB + 黑魔導卡1SB 入場威嚇3turn = 8turn
而且有2個7C 勁過你放咁多守城龍

同埋我都換唔到遊戲 我冇海馬

但講真覺得黑魔導除左開場幫手變身之外都好廢下

加左

黑魔導仲廢過翼龍
除非你覺得頭尾遊戲都唔夠力貫先換多隻打手入去

翼神龍有五六隻 不過做咗印花換遊戲

打長關卡中間d怪無盾 會食威嚇 落隻黑魔導唔錯
反正力水實夠 要sb就好難兼顧其他功能
裡三針隻風魔都係靠佢過 無位入解封解覺

黑魔導 雙7C 貫通 點會廢過翼龍
翼龍最大問題係冇防封技SX 仲要放3隻
當然打短關卡 緊係翼龍即變身好過威嚇等3turn
同打裹異型果D 大部份都係1暗橫排 +有D要雙7C 就過到
唔需要九筒

主要覺得個毒廢炸轉暗有啲渣

不過都係個人習慣 同睇打咩關
因為我刷裹異型
就係靠果3turn威嚇救好多次命
例如 12層隻大腳怪先制你99% 又冇心珠
16層比隻明王先制10萬 之後冇心珠
17層赫拉又先制10萬
最煩係第18層叫嵐龍轉你8turn 隊長
我之前都唔放 但係發覺成日死係呢D位
放左之後覺得好有用
雖然話可以開技解決 但我打得比較保守想留多D技 18 19 20層

如果 自己用範馬勇次郎 配 人地既遊戲做隊長, 有冇得諗?
抽唔到遊戲

會回唔起
要入返隻專回復既先得

dllm...想抽隻膜良姐
又轟走左1pack...乜都冇

唔知係咪我個概念仲停左係隻隻怪都有狀態盾既年代

膜良要幾多隻先好?
你中咗D 乜?

又怕中間唔夠S比佢變身

1本體1武裝應該最好
中左D乜就唔好提啦, 又唔係開心野...

我好多隻破壞龍

早幾日我轟左最後果160石追膜良係得第一隻

頭先轟埋最後一pack...最後2抽連出2隻
差D係公司嗌出來

你就好

睇埋下個月卡數仲開心
不過算啦本身都預左課，係課多左少少姐

你地個隊遊戲砌左出黎咩樣? SHARE 下

你最後課左幾多？
我自己係買左2大包+轟左儲既280石得1膜良

呢隻同騎士真係好伏

8 pack
但7星得 1遊戲 2海馬 1翼神

暫時係咁都未諗好點砌
是但砌到一入場就變到身

有暗獏良我覺得玩7*6換隊長好啲

堆武器真係亂黎

8 PACK

玩左幾場6x5 毒珠跌得好少
要轉愛貓7x6先順

7x6用貂蟬?

變身都要23turn
真係無理由唔砌埋換隊長

玩7*6 一定好爽, 好多暗珠

最常見就貂嬋 萬聖愛貓 翼龍 翼龍 4s+ 遊戲
或者無貂嬋用濃姬/道蓮

冇萬聖愛貓

用道蓮都得 不過血會少一截
遊戲王都抽8pack 萬聖愛貓百幾蚊都唔買

濃姬 , 貂蟬 , 邊個好D?

貂蟬繼技應該方便啲?但係就打少隻

貂嬋 自帶全防暗
繼招技屬吸前期用完 之後用番1技解覺都好用

有暗獏良咩都爆架喇
或者兩隻拆番開 貂嬋 暗獏良 暗獏良 翼龍 4s+ 遊戲
咁樣就要武裝搵3個s+出黎

其實道蓮/萬聖愛貓係呢隊既定位係乜?
之前萬聖節冇乜點玩，換左隻火魔女就收左工

換番出黎做隊長
自己招主動技短 隊長技搭遊戲唔錯

我九十幾抽2遊戲 4海馬 4翼神

跟住4海馬4翼神加兩大印花換多兩隻遊戲

1隻海馬同翼神龍都唔留
遊戲我覺得最多用到3隻

但2隻都冇
7x6雖然都係幾好，但之前我其實玩過箏龍發覺自己好唔習慣轉得好慢
玩住6x5先

1變身1究進1武裝都夠啦應該?
同埋海馬都幾勁 留一隻都可以
翼神龍武裝係高級少少既艦長武裝 又係留一都可以

防雲而家係公廁
要S就黃龍
換隊長就宗介
都係送左防雲

話就話公廁 其實兩隻都好難抽
2選1又好多人都揀左幻龍王

加埋隊友繼1sb
開場黑魔導拖turn再飛龍
就變到身 暫時打到裏三針都冇咩問題

入場9cd變得身都死咗

帶隻宙斯易打好多

暫時咁砌 要睇吓第一層開威嚇拖三回
如果情況唔容許就要換第二種組法
不過有啲缺憾 解覺裝因為換隊長冇得繼落木貓
諗住短就貂蟬解 長就黑魔導解

我同你差唔多
不過牙神轉究進遊戲

三個大眼鏡好似好浪費
不過落究進遊戲解覺會冇咁尷尬

我之前開左幾十日果個小號本身差隻 黑魔導
今日齊10粒石抽1下又中埋
我真係O左嘴
不過D進化材料有排攪 特別係唔夠果粒咩創裝寶玉
進化好可以直接同我主號協裹異型
不過依家都可以幫自己斷線協力

格硬玩7 x 6 仲要蝕 +1 combo
我係咪應該用juno代替牙神？
但又會無左大防廢珠

投票power up
山本諗到點樣buff 正月魔女未

400石未中過貘良同破壞龍 7星得隻翼神龍
我部機係咪壞咗

隊長技最多咪似黃龍追打
不過山本式強化都大手指 大sb 倍率多0.5

吹龍唔係惡魔

都係蝕左隻吹龍，我諗唔大問題呱

我都諗住分身抽隻遊戲番黎繼黃龍武比自己用
頭3抽2隻暗獏良

如果繼承技能cd時間2隻都同回合 咁發動技能嗰陣時 點搞

攻擊有獏良 牙神 遊戲 所以問題不大
但冇左一隻嘅血回

守城龍變身之後全隊剩返光暗屬咋喎

係啊
所以蝕左1 combo
諗緊入juno代替牙神，但會無左大防廢

繼承上去果招CD係技1+技2喎

自膠冇睇到蝕+1 combo

我又無諗呢樣

換咗暗龍王玩咗陣
好想退貨

由得佢 廢珠防唔防到都無所謂

龍王好勁喎 7*6雙百合龍王隊應該無野過唔到

同意 7x6雙黑百合幻龍王真係勁到傻

其實係見異思遷想玩新隊

闇膜良繼貫的話 膠紙邊個繼?

貂蟬 雙百合 幻龍王 孔龍
磨過星壞

都係翼龍或者貂嬋

咁黃龍武又唔係好必需 用FD果隻都得
幻龍王自己點都要有

如果初雪bb加追打就玩得過了
佢要既只係4色
帶個心轉就唔難貫
當時暗saber一樣4色都興左排

有追打既話就真係勁
仲可以笑鳩黃龍

saber alter 係因為火力屌打當時最難關異形

正月魔女火力比都無得比

山本式強化好少加功能 咪又係+0.5倍

山本話隻野咁勁 仲想佢+0.5倍比你
隊長技2秒變2.5秒轉豬時間就有份

加多個平衡type都有倍就收貨了

遊戲繼返自己有冇得諗

其實幻龍貂嬋7*6冇宗介件武有冇代替

轉隊長武就ok啦 只不過宗介有防雲最正咁解

第一日用左兩隻黃龍黎換遊戲，現家後悔了

見班傻仔討論左咁多日都知咩料...真係勁既 第一日就出左完美隊型啦，仲洗鬼問黎問去入邊隻好入邊隻又唔好吖😒

永遠最後一日先換

屌啦星中咗第3隻翼神龍，中撚哂伏，諗緊用兩隻加3隻7星限去換遊戲/海馬，仲掙扎緊換唔換同換邊隻

中3隻叫中撚晒伏

抽咗好多啊師兄

我都好後悔換左遊戲
我隊遊戲隊唔洗自己用遊戲

有隊打裏異但係未過到裏三

有幾多啊

討論都傻仔

你地覺得換唔換隻遊戲好 得一隻好似唔係好夠
又冇貘良

多印花咪換 佢做隊員都唔錯
4偵探

好多偵探

開頭以為冇用 點知係大印

好撚呃錢。。。中唔撚到遊戲。。。

想練隻分身
抽遊戲王， 兩莫良一暗七星可唔可以開局

4膜仲有咩不滿

4隻膜良仲想點
整2隻完全體膜良玩住毒魔學者先啦

慘，不過都預左，得2%中遊戲，即係正常50抽先1隻，仲要未計唔正常嘅話....

今次合作無升技關？

新手應該追哂所有主線同技術關先再追story?

7x6 奧凡 (唔知繼咩)
獏良 (繼獏良)
獏良 (繼獏良)
牙神 (繼綜介換隊長)
唔知放咩
拉人地隻遊戲

咁有冇得玩。。。
唉, 好想中遊戲。。。

唉屌, 仲有個位放埋黑魔導女好唔好

真，討論左幾十頁得幾張裹異通關圖，又唔係打得快，大半年前啲隊已經做到，淨係識講好大力好大力，而星壞同壞滅迴廊佢地好似入都未敢入

隊野太易上手好吸引
以我為例 出最後果隻機械降臨時棄驚 好似叫機帕神？
遊戲合作回坑
抽完直過裏異形
對上果次打紅色關仲係雙3 仲叫緊25

感謝

老屎忽又串

Tifa隊員嘅 潮虎 用原作版定另一款
超覺醒用咩好
回鍋發現好多野都唔識

玩game討論下都要比人串
人人個box都咁齊寵咩
差邊隻 咪傾下點用其他去代替囉
幾快過到邊關又點？人人都同時間鬥？
有新玩具咪玩下囉

真

真係 個post咁多老屎忽係度串人

幾時再有暗龍刀抽想玩7x6 遊戲

個班只係扮老屎忽

story佢俾埋隊你任打攞石

點解可以咁歐
我12pack 少你6隻7星

試下唔信耶蘇

你隊咩樣?

重要既係膜良
我7星算多但得1膜

12pack 得2隻膜良
講出嚟自己都唔信
9ho 營運又贏

貂嬋 萬聖愛貓 翼龍 翼龍 暗獏良

換隊長?

係

自己有點都著數啲
而且遊戲本身都頂級隊員

難抽

咁樣ok？
勁缺武裝

夠時間轉？ 利申手殘

好似11秒，6x5都ok嘅
好彩唔係combo隊

如果遊戲玩5x6 點先可以入場就變到身?

有冇巴打掛牙神幻十郎
比我加做親友
我用緊變身遊戲

或者你加我都得179 782 577

翼龍係裝係乜?第5隻係乜?

白偵探
萬聖木奶，解封解覺用

遊戲隊都係果堆料
3/4sb寵 守城翼龍 sb/boost技武裝

就算有 莫良 帶個小號去打星壞滅翼都唔夠力
297都未有去到19層打唔到10億比人殺左

升唔夠lv?
有膜好難唔過10億喎
咁啱冇技就難講

係咪就咁一串毒 一橫排都打到上億?

因為未有材料進化卡
我見 297都未有同我主號打異型都好輕鬆
點知去到星壞 唔夠力

要貫

我聽人講貫+毒就可以打到10億 咁橫排加毒係咪應該都好誇?

毒加橫排加5，6com就億幾

2隻膜良，應該整1隻完美膜良定分2隻單體呢?
假設唔玩7x6

橫加毒就0.8-3左右
睇c數同暗珠數
冇卡
有卡*2就點都過億架喇

我覺得點都一set咁先發揮得最好?反正另一個位又唔一定要出佢

我有卡 睇落啲傷成日好似打得幾千萬 我仲諗緊係咪我隻野有bug

我覺得兩隻好用啲
佢主動技5turn陣都勁

點解我武裝裝唔到豪鬼大念珠？

應該係你數少左個位

使用中?

但每隻個單一傷害可能就差好遠 可能入多隻翼龍仲好

佢唔比我揀

應該都係未滿覺/入咗隊嗰d

毒珠覺醒係每一串都要乖上去？
姐係兩串毒大力過一串？

消幾多串毒都一樣
淨係分有消毒珠同無消毒珠

山本而家連抽都懶

佢想buff隻正月魔女但係知自己抽唔到

一陣新增遊戲王投票

難抽到咁

遊戲王你地投咩

呢個真
要唔知ng幾次

我覺得海馬要buff，完全係下位版既千鳥同coco

上網睇片 啲人隻暗獏可以去到20幾萬倍

請救救馬尼諾

應該係抽左幾十下都冇7星
所以轉方法去buff

遊戲海馬唔使再強化啦 馬利克啦

正月同遊戲王太伏 片都廢撚事拍

如果獏良top3 就算只係加三圍都好癲

身為最上位三幼神竟然最廢

肯撚定係遊戲海馬貘良三個 翼神龍冇份

如果大家投晒遊戲
Feel到山本會hea buff

諗起一年前嘅金閃閃

其實我想佢buff天空龍遊戲

Saber舊例係一齊buff
不過其實翼龍真係唔算差
1有大毒2係優良解覺
雖然大毒唔起2形態真係

貘良冇卡冇食殺 超覺冇九筒
轉九筒係唔夠遊戲自己咁大力

冇卡冇超覺同倍率係2*2*2*2.5
輸2.5*4次好正常喎

有卡有超覺再*5
差唔多係遊戲既4倍

其實我覺得遊戲唔駛buff都得
翼神 海馬 膜良 3個夠

除左FATE個次 仲有咩係認真BUFF

投票就唔係咁講 相信遊戲應該第一

FF7 remake 3月20號出
好大機會會復刻

冇卡既貘良我當係快速洗版回血

咁我唯有投最可能落既翼神龍
（之後到海馬收皮）

其實都冇咩好投

頭三位一定有遊戲份

我當係buff 橫排
冇膜時全隊都係2-3千
成日秒唔到對面
想落7c又冇多sb啱用
有膜佢自己都過億

最理想應該3個7星上晒
不過膜基本上都唔會唔上
變2sb+ &大防綁就正

大防+細手指就有份

都似山本會做既buff
下次復刻有得buff 就細手指變大手指

大防綁冇可能
最大機會係變大手指

冇錯, 唔會大防綁同自己武器撞

其實一定係呢三隻
因為膜良你冇就唔關事

但隊長而家興混搭特別係76
你冇都可以痴人地個隻

大家救救顏藝城之內
已經唔係7星 仲要咁廢

屌 咁計馬利克7星都咁廢咪仲慘

佢其實係幾大力
廢既只不過係L

仲有武裝係真鑽級數

講起城之內
隻新狐防綁武裝仲勁過真紅眼黑龍

+1，俾多1.5倍血佢就差唔多

點解唔可以廢過coco同千鳥先

話左會buff嫁啦
當初邊個撚樣話係咁抽抽抽就唔buff

邊隻？
其實城之內有潛力
佢本身大力到癲
隊長技係少數搭到黃龍玩76既隊長

海馬10石喎
同時廢過兩隻6石7石我抽黎做乜

希望正月水魔唔好加個9筒就算，好鍾意張圖但係換唔落手

換完壓左做帽

咁我又唔覺明顯下位
我有晒覺得各有好處

我覺得佢起碼倍率要高過coco先，邊有理由八成金身盾配15倍
但coco c盾有16倍

海馬有得換 COCO同千鳥抽到破產都唔一定有

6千鳥2coco 3海馬

如果佢buff 遊戲 想佢buff 究進型態
佢究進型態冇 防封SX
或者遊戲 變身前+1個SB
咁樣中間D野多選擇好多
咁D人實抽爆

繼自己張卡咪有防封

招千鳥要 304109273

遊戲咁勁唔洗buff啦
投飛龍加多個SB仲好

點解有D武器會加三圍 有d就唔會

如果翼神龍變雙10c加個貫會唔會用得過？

同屬先加三圍

投飛龍唔會送SB比你咁好死啦

可能再加多個回復殺比你
變4回復殺勁寵
但係平時用就 一開波變身

能力大過天
我覺得只會係3 7星加膜爭3個位

投咗10票翼神龍 400石得呢隻垃圾

投咗翼神龍一票
唔係特別廢但係冇樣出色

隻野未究進 招技本身 好有用 我打裹異型/星壞
比人減回要用佢
但係真係好平平無奇
最主要佢放遊戲隊得1SB 之後 仲要冇貫通
如果2個U 變左做 7C覺 同貫通隻野就正
再唔係都少都SB 變SB+....

好心大方d啦10石又要咁高cd先變到身

真係老實 10石你整得強到誇張都唔過份 係得隻膜良叫比較符合 但都要綁死遊戲隊先玩到

我識日本寫信屌爆佢
放膽整仲好，反正d傷都救唔返架啦，係咪都秒
玩木hello kitty玩到好悶

佢真係衰在果2個U覺
轉7c+求其sb/手指 超覺有貫就已經好勁

其實膜良城之內青眼都係突出既6星
黑導男都算合格
5星翼龍祈禱女都良心
講真唔計大獎太少呢個桶我覺得對得住10石有突

投左守城龍
遊戲根本必上鎊無需要投

識投一定投粟子球

推佢上最強木屬7x6

我覺得其實10石主要係因為 遊戲X獏良個強度拉高左個curve
仲要個pool有埋守城翼龍谷SB俾你
7星海馬又勁, 翼神龍可以做印花,張卡又唔錯

係得果3隻金蛋垃圾D
其餘都正正常常

如果係五，六石咪正正常常

有資格7石既

一定唔係十石lo

希望翼神可以起碼加個貫通

翼神龍2個sb合成一個大sb再加個貫就差唔多
最好就防綁都合埋加翻大防毒落不死鳥形態

已投翼神龍

大細號都投左

想問下加三圍係計變身前定變身後？

3個號投左海馬

如果咁合加埋倍率點都加返少少
翼神龍隊長就玩得過

山本幾時先抽游戲王強化

咪有問卷強化囉

真 我投左2票 加個盾就無撚敵

投栗子球同焦土投建制有咩分別

要食咩潛覺 隻雙星洗唔洗換？

就算投出栗子球佢咪淨係加你攻擊倍率 一定唔會做到木tifa
因為金蛋唔會幫大介賺到錢
7星同貘良就真係賺錢 雖然都好大機會加0.5 但係希望點都大過金蛋先

栗子球本身高度已經夠高
如果抽蛋強化都幾值得期待
不過要食左僅3個既強化位就太浪費

你sure呢部死人機賺唔到錢？抽守城龍都抽到死死下

好似睇番個課金量
今次真係唔賺錢
遊戲王 算大合作 之後仲有正月抽石
先2億幾課金量
但係好似彈珠 FGO 果D 成20億
差成10倍
唔知點解無喇喇會開問卷

咁講緊係投女魔導啦-.-反正都係變佢

屌笑到gapgap聲

10石又低虹率 D人咪唔抽

隊暗龍刀唔係好夠力 應該上咩好

依家暗龍刀 比遊戲 取代左喇

希望遊戲可以改到16CD
咁就可以放小隻翼龍

ching好貪心wo

16CD 太易了

16CD 真係太貪心
章1SB 頭尾隊長各繼1SB 武 =3SB
依家23 要中間放20
16既話中間放13 真係太屈機

諗緊換唔換遊戲好 但得一隻守城龍 一隻暗貘良女魔導就有兩隻

等佢問卷係點buff先決定

放2隻翼龍中間好多嘢都放唔到
同埋變咗黑魔導女孩又唔算好勁
加上隊嘢本身唔夠防封技
放得獏良同解覺無又放唔到解禁消
冰咒都係迫我放一隻魔公女 你要我放2隻

暗貘良隊多6sb易組好多

最鐘意玩雜色隊
希望咁次改好d

+1 依家玩緊火龍刀

如果守城龍s變s+.......

過多排冇人用啦

7x6 再加莫良就真係好打好多
裏異d轉轉轉影響好細
不過依隊係搵小號協力入場加sb
最衰係之後冇課愛貓

求正月魔女fd
171763281

海馬搭coco都幾屈吓...

組Coco,用大防毒海馬做隊長？

試過血線真係好脆
投到出黎覺醒加好啲
主動減2-3cd 做個好隊員吧

遊戲隊長
究進遊戲 暗獏 翼龍 翼龍 黑魔導士 呢5隻邊4隻入隊好？
我計過數連埋武器 變身加3 turn 可以一入場就變身

我覺得飛走一隻翼龍同黑魔導士 入暗愛貓

正月個強化唔知係今日出定聽日同遊戲一齊出如果勁想換月讀子同初雪bb

我估星期日生放送一次過出
如果唔係邊度多嘢講

原來星期日會播帶咩？
會場果啲？果啲我記得不嬲冇料放架播

星期日個pool都就完
應該聽日就出

之前無買

送抽都1月中先送
又係完左先送粒金蛋俾你

之前抽萬聖pool中 抽中仲諗住又中垃圾 點知原來有用

初雪 3rd破吸
月讀解5rd覺醒無效

4色9倍 > 4色9.5倍
感謝山本

感謝山本幫我慳返5個大代幣同4個細幣

山本萬歲

月讀寧願你照3回解埋綁直接解風魔
都好過變5回

咁睇黎遊戲王強化都唔洗點期待

原版一樣技點會大改

魔女都係冇解決過追打同貫嘅問題

投左馬利克 希望山本良心發現

山本型buff 法我見到
佢會buff究進遊戲
不過招技 會好似依家正月木屬果隻咁加埋消珠無效解
之後+ 0.5倍

笛龍 如月 魔公女
76應該有相應強度
56就難啲

加解禁消算係大buff喎

偵探卡 我成set都冇換都廢事

水魔女三圍1755全驚第一
不過都係冇咩用

屌
想要一隻守城龍
抽成十抽都冇
課多100蚊先抽到一隻
成堆黑魔導士

俾2甩S俾游戲我就夠了山本

其實明明整個覺 你轉6色就追打就可以救雜色隊 佢就係唔整

3turn破吸俾手殘嘅人用

睇下真係好癲
8000幾血4000幾攻過1000回
一隻幾乎等於兩隻低階寵

正月水魔加平type
火龍刀同葉王可以直接入隊

而家想換一隻了

頭尾4粒過份左啦
技-1cd就夠

見到平衡type有葉王興奮左一秒
但係開葉王無追打

唔使拉九筒咪可以用番直心

葉王開技五色洗版不含心珠 ...

火龍刀會夾啲，洗唔夠用多下笛龍

就好似代行者回復type 4倍會破壞平衡

算啦 雜色隊而家真係玩黎挑戰自己

其實呢隻規格除左倍率對雜色差啲之外已經算頂配，如果有隻類似黃龍既雜色追打做另一半就算得上勁

身心都變成遊戲既形狀

算勁 但同而家果堆純色比真係一啲優勢都無

覺得有啲似返返以前純色靠技但簡單高傷害
雜色唔駛靠技但麻煩又唔夠人高傷

2回變3回 有咩意義

其實黑魔導ok的，可以當4sb武裝

再次見證山本式強化

想要多兩隻守城
頭先再課埋必中7星加30
都係出黑魔導士

出一關 真裡極異形 有機會連續3隻吸傷怪

守城呢啲垃圾1隻就夠喇
都想搵辦法掉走佢

用啲黑魔同你交換

其實正月水魔女唔差
三圍都有buff

咁咪入三隻破吸囉

有7*6之後其實純色隊都唔洗點開技
係貫穿果啲關可能唔夠9粒要開
但同樣情況其實雜色都要開
雜色隊果兩個5色覺醒 破防果個又差唔多比固傷追打取代
boost技果個暫時又無咩發揮空間
除非之後有關真係每隔7關就要破一次吸一定要正月魔女先回得切
拍埋純色隊咩都輸一截咁

兩隻2回乜都夠

其實唔明點解仲投月讀
佢作為光隊功能寵點buff都比唔上貂嬋
你光隊都冇位落

救下靈央好過啦⋯⋯

其實插隻現版本既諾亞龍你地就要迫住要用水魔女技

技-1cd有鳩用咩變完先減？

Oh get 錯 sor

可唔可以變身後改8cd

我情願佢唔使咁多cd變身 咁其他隊員可以彈性啲

變身後減cd可以輕鬆啲應對c盾
成日遇8c9c盾都好難過

正月都柒到咁 仲期待遊戲王會好？

其實都預佢柒 buff
不過海馬卡
進化海馬
遊戲都係加少少都好勁

希望山本今次大發慈悲
比多0.5倍回復力變身遊戲
我同小號協力D 寵未升好 已經成28萬血
比人先制/減回 之後又未跳技洗走減回
跟本回唔番 如果比多0.5 雙隊長由4倍變6.25倍就好了

暗時契到左

除左fate無一個強化係有真正significance
馬利諾

正月投票果抽又銀

啊啊啊啊啊，又俾教主逼害，仲要出金光呃我

我中隻爛鬼狐

sorry, 入錯po, 上面大家當無事發生

派埋都仲未改技

剩返果隻應該入咩好

正月強化係咪造馬架? 太多纙緝問題
邊有咁多人投月讀同新木希?完全唔合乎現況
以玩家角度日龍同靈央相對比較合理
因為本身地底泥 強化帶黎得益值遠比上兩隻高
再者 大魔女多原版1rd cd長咁多都合理
依家再多1rd cd不變？ 我會覺得個投票可有可無

唔好玩最好

真係上唔到主流，一日解決唔到係無效貫。
或者只可等佢出一隻勁既7*6雜色隊長

笛龍
葉王
龍刀

三隻都冇

出銀蛋屌

強化完繼續做倉管

金銀不用分那麼細

哇小號中鑚蛋
。
。
。
朱雀OK收番埋

鑽強有邊隻唔垃圾...

正月魔女

有冇係可以開隻
幻龍皇配可可武or其他半血武
比我過200體
168605992

148 685 533

因為2隻地底泥都冇得救
唔大改都只會係浪費位置
但投票大改可能性係近乎0
唔揀佢地係非常合理

反而月讀阿提都仲起有得救既水平
月讀再buff下主動
三圍又升下
阿提又多左解禁消
都令佢地價值提升返少少

遊戲王合作一定要食喇叭升技?

用99癡人魔女用又好似幾ok
貂7*6，入如月翼神打手
雖然190倍有啲低但打出黎都唔差
如月4色帶埋碎炮果啲
要貫10億8億都好簡單

遊戲王1技已經係滿技

小弟長掛遊戲
誠招萬聖火魔女好友
182866547 萬分感謝

大魔女有個平呔以經飛天....3圍9000幾4000功1000幾回...就算你唔做隊長 留黎做隊員都係ss

好想知佢唔吸水情況下 靠副屬打唔打得死

已加

名係表情符號

搵下box發現有隻玩L既色
4色追打，可惜2血係暗屬
8 cd唔算好長
76仲有隻奧菲都係平呔
仲有城之內都有平軚
夾埋一齊玩76L幾正

179 782 577 求加

誠招火魔女

求指教想砌遊戲 但冇翼龍冇魔導士冇萬聖愛貓 有貂蟬 SB武有3件
可以點組

收到

已加

屌睇錯聖誕魔女 sorry

會盡快抽到

唔緊要喇 雙遊戲

水魔女仲值唔值得換？ 比較少破吸收武裝

佢做破吸武裝cd有啲長喎
上次冇抽幪超faiz 咩

可以放手一搏投資

唔好當破吸武裝用
CD太長

翼神龍夾正月魔女好似幾ok

咁玩又幾過癮
99隔咁耐都拎返出黎玩
下次復刻希望可以再改強啲

你換遊戲？
新暗天，貘良，暗魔女，juno都係啲常見啲既組合，你再睇下齊唔齊啲抗性之類，數埋差幾多先變到身考慮繼啲威嘛之類幫手/組人地萬聖火魔女應該都好夠砌，有多位將隻工龍做裝推高火力都一絕

點解？點解第三隻七星都係你？未試過咁憎一隻嘢

我唔撚屌柒你唅撚笨柒老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

印花get

認真隻野冇你想唔中咁差
只不過3隻就多左少少
我都希望問卷佢有得buff

無7*想問下係咪有7*6貂嬋組遊戲嘅隊型？有3隻膜良，但無萬聖愛貓

我諗住等多幾日抽多一抽 唔中先換 但係換嘅話我可以換兩隻
咁我想問 究進遊戲 貂蟬 新暗天 貘良 暗魔女 juno 揀邊四隻最好
同埋想問下 如果放哂翼龍做隊員 唔會好細力咩

我知就係覺得變左魔女都會細力
利申未用過

用黎繼貂蟬唔係好fit咩?

有毒撚一打十其他隊員0攻都無所謂啦

繼完都35cd
（裏）異形要求12層有破吸技
好難跳得切

成版friend list掛晒水魔女

但我睇youtube果D片 D隊員都好重課先勁
冇課太耐跟唔上
同埋計起上黎仲貴過抽一隊玩到既遊戲隊

換唔換正月魔女好

睇埋聽日

成3x turn點用
破吸武都係神威傘>555>>>>>其他

磨到手汗出晒黎，終於過到

遊戲砌極都唔夠 5sx
係咪唔重要

變身前有3-4SX就夠，遊戲變身後有SX

如果要用SB武裝
記住用穩龍

youtube見到呢隊 用換隊長繼承 但又唔換隊長係咩玩法
佢係純粹晒隊?

回復好低 打裡三針俾大火花秒

想請問打裏異形
貂嬋嘅防耐性係唔係必需？
暫時仲砌緊裝備，唔知點裝好

翼龍?

我砌左都幾多隊試 如果5X6 單人打裏異型最穩係咁
不過睇埋佢問卷有咩改動先諗
莫良真係for 7x6隊
5x6毒drop又只有單莫良只會攪到成日唔夠6暗

其實膜良當係短轉都幾好用 只係佢個陣有機會唔夠9粒貫

所以7*6會好用好多

我7x6唔識點砌 係咪一定要落黑魔道士拖turn先變到身

我果隊係:貂嬋(繼boost2技)4+2 愛貓2 翼龍(繼sb武)7 翼龍(繼封條)6 暗獏良3 遊戲繼黃龍武1
我無莉娜無宗介就用雙翼龍先夠25sb比愛貓變身
如果有宗介武既話23sb就夠
有埋莉娜武1sb+boost2+封條就直程可以翼龍都唔落

冇boost2技武 但有宗介武 應該都係跟你一樣?

boost2技可以唔係武都得
萬聖/泳裝/情人節龍女同其他有boost2既技都可以
有宗介23sb就夠 可以慳兩個sb 放少隻翼龍換隻4sb寵
或者繼續雙翼龍 貂嬋就可以繼其他

我諗貂蟬繼其他對我黎講簡單啲

發現左隻咁既野 有冇得諗

點解仲係咁多人問呢個問題
有冇咁撚難？
打返自己升技
邊關有得打自己？

栗子球個啲無得升?

我有落孔龍會加暗drop所以ok
黑魔女同膜都短轉
希望晏啲buff完加平type可以轉返做進化版可以慳一個防綁

絕對係有得諗啦

遊戲王最頂嗰關

結果公唔公平係好主觀

利申: 正副帳都投左天九 ~~~

係喎 眼殘

Twitter見人獏良打裏異8分鐘

呢到r爆頭砌完隊都要磨半個鐘

無得咁比啦 人地齊哂料又打到熟哂
打咁多場CUT最快果場比你睇
依度有啲可能都要靠遊戲先過到第一次裡異

想問幾點公佈buff遊戲王

正宗窮人思想
宗介武就算唔開技啲覺醒都夠靚

真心想問 咁樣組點解唔換埋隊長

兩三點

50幾cd彈得起?人地要個覺醒only

好易，我琴日試玩唔小心迫住小雅前開左
之後磨返到小雅盾80幾就跳返起

打三人協力仲難打過單人

76 歐菲隊長技有埋回復力
換咗隊長有機會回唔起

歐菲其實好撚勁
同tifa箏龍都差唔到幾多
計埋換落黎既覺醒我覺得仲勁過tifa

絕對認同 根本暗版tifa
依家有工龍武裝 再配暗龍刀

遊戲-1-2CD 幫幫手

佢連武都好勁真係好癡線
同一隻野4個形態都用得
可惜我中得2隻

咁點解唔放少隻正月魔女
換隻正月火魔入去換隊長
定單純有愛無得解

想問遊戲隊 貘良是咪一定要繼番自己張卡

唔明點解咁多人屌冇升技關
明明50體有5喇叭同金銀幣咁抵屌

光水魔女而家抵唔抵屌?

差2倍火力, 你諗你

其實個率都麻麻 我射上級射到換5虹幣武裝都係升得一隻獏良 嗰啲5星仲要刷50體 都係有用嗰時食喇叭升算

Ok ge
我覺得加強之後玩得過
不過要玩76先順手
而且未有同樣規格既追打隊長
而家得次一級既99同L 既色勉強用到

其實會唔會等到有追打隊長 再拉人地光水魔女實際啲 追打隊長玩乜都岩使

等節日出左龍刀 可能就有
等情人節 出隻火龍刀

暫時咁樣組，跪求變身遊戲加好友

另外想問下遊戲未變身前，一般有幾多S+ ?

睇黎今日未必有遊戲王強化

佢可能發覺尋日正月 山本式強化完 都係冇人抽

想輕鬆啲第一turn就變既話都係23sb架喇
再唔係就搭啲boost或者威嚇拖到頭1,2關變到

係想再追點都等埋遊戲王先追架喇

睇黎都似想星期日先出遊戲王再被人屌

Persona隻獅子有冇人有多回鍋冇解毒drop想乞隻

垃圾山本

八婆

仲未有料

山本式強化都咁閪耐

可能係俾得太勁所以先要傾得耐
FF mode

會唔會今次史詩級上修要耐少少
利申得遊戲上到場

要改返馬利克去7x6 係大工程啲

吓....上次9ho友機任抽...

如果星期日先出 d人邊有時間抽
姐係唔預人抽
姐係唔使期待

改得太廢直接比人開佢波

抽唔到

拉下手仔咇粒蛋...請問有咩時間唔時間.....

お正月のモンスターに引き続き、「遊☆戯☆王デュエルモンスターズコラボ」の上位3体のパワーアップ対象キャラクターが発表されました！ #パズドラ

有料

20cd wtf
黃龍顏面何存

哇遊戲招技-3cd 23變20 呢下真係飛天啦

馬洛克 12倍buff到18倍
遊戲23cd變20cd
海馬+0.5倍

最開心係 都係唔駛自己抽

估唔到最大buff係遊戲

翼神龍隊長好似玩得過
火力一口氣升左2倍幾

痴撚線
20turn變身

勁都癲

無盾 就咁睇好似同士郎差唔多?

估唔到Buff最廢係海馬

仲要由9倍變咗做10倍

士朗有4倍回....無無天降....

多謝大家g持我

buff 0.5 屌你山本on99

終於唔洗用條翼龍入遊戲隊

但翼神龍雙隊長拉4色就滿倍
隨便就10+7

金身先係問題

會唔會勁過水魔女？

遊戲輕鬆單隻21億

同士郎差唔多即係唔會用

好耶黑魔導嗰3 turn威嚇可以慳返
直接入牙神/滅燼

可以直接唔入守城翼龍

pad準備迎來第三次戰力平衡崩壞....

曲藝士係咪第一次

得海馬淨係+0.5

海馬加既都係大果邊
升幅都唔算低架喇
不過打手果邊加100攻
水光加300真係

1.曲
2.代行

4倍代含

3.變身大崩壞
全部變身4血400倍+追打

隻游戲真係痴撚左線

少3turn 可以放埋馬尼諾入隊
有埋全解隊員

抽唔撚到第二隻貘良

癲撚左

遊戲 翼龍 翼龍 貘良 貘良 遊戲

想開新acct 免費抽呢隊算

會唔會好尷尬 防毒 但用貘良

仲翼龍做乜

進化有3個s 果隻

翼龍 6rd 和有

貘良唔要毒加護純粹做5CD洗版轉心有冇得諗

想知幾時實裝？

裝左

有隊未

翼神龍都係唔+九筒

聽日先裝喎

2翼龍 1貘良 係咪已經夠做

又抽左

翼龍獏良各1
帶埋堆武裝都夠啦

真社長出現左

想組暗魔女膜翼神同孔龍
點都係爭1sb一定要落SB章先夠

難啲

遊戲真係史詩級buff

遊戲值唔值得5個大印換

遊戲倍率本身已經夠 仲要+1
主角真係主角

得一隻嘅話係咪最好追多隻

就算玩開7x6借戰友果隻用, 換返隻看門口都好
雙遊戲都好屈

喂 個時邊幾個撚樣屌我話唔好換遊戲

量力而為 有人70抽都唔中1隻
雖然係勁 自己諗吓

課左2pack抽遊戲王
全部垃圾 on9 game

我都得一隻
但決定左等下次復刻加野先追了
其他齊晒仲追隻6星好傷

仲話勁就唔洗左問右問點組隊
仲話過多排咪又係冇人用

變20cd sss唔洗諗
黃龍表示:屌你遊戲

遊：黃龍老兄你變刀比我用吧

講黎都晒氣，班低端玩既野同你唔一樣
佢地只關注隊長技倍率同減傷，今時今日過到鬥技異形都仲可以拎黎打飛機
之後打新關人地post template一個二個就話限唔到，打ranking又話無人權

守城龍係咪變棄將 20CD根本唔洗佢

抽唔到隻毒撚已經唔想玩遊戲

倉果10隻守城龍 10隻黑魔女即刻蟹左企係度

2定3隻297左

雖然遊戲減到20CD變身
但如果玩7×6換隊長，依然要等25CD左右

抽兩pack都唔買包，邊個on9

求遊戲 7分鐘裏異型組法?

點都落一隻啦⋯⋯
佢減埋其他寵cd架

297左兩隻

已經丟左最後果隻走

食咗佢咪得

你最on9
一早港版 日版嘅所有福袋都買撚左

翼龍貘良靈龍 剩低入飛影點睇

咁你都幾慘，買曬包都中垃圾

利申兩個禮包中兩遊戲一海馬一馬利克

聽日有免費抽
中隻毒撚就夠

冇哂大印換多隻遊戲

海馬15變17.5 配落箏龍其實好大力

睇返先

兩個包都中翼神點睇

兩個禮包中兩遊戲一海馬一馬利克

兩個禮包4隻

以前玩土狼4倍回好似回得好勁，依家玩遊戲隊4倍回好似好難回咁

遊戲要幾多隻先夠
依家得一隻, 但我又想換魔女

3

2邊隊張一張卡 我差1隻 唔夠換

翼神buff完都好勁

#442
date0
•
8 日前

天空龍版暫時除左隊員冇乜價值
值得用5大印花？
#449
黃金大陰莖
•

唔值，淨係暗橫隊員招技轉多鳩個光一橫已經on9

Binc

又bin

求下你唔好再bin。。。

抽多咗1pack，第3隻海馬

歐得你

屌你老母

我一隻黑魔導都唔中

弊在送個101石零7星
仲要中守城翼龍同毒撚
唔係中呢兩隻我都唔會買禮包
正宗執條鞋帶買對鞋

有毒撚想點 我一隻都未有

訓左冇睇 咩環境

中得毒撚就要遊戲
唔中毒撚我覺得可以算9數

有完美隊共識未?

好撚囂張

希望聽日中埋獏良

有冇大神有惡魔type 暗屬 7x6 隊長 推薦
諗極都諗唔到
唔想放歐菲哂左2倍3圍個位

咁砌掛

仲有呢隻，不過廢覺

我依家係咁 覺得好似有啲唔穩 而且牙神轉隊長太慢 諗緊可以點改善

計落其實係咪濃雞算係最好

其實係無奈囉

遊戲點組隊? 好耐無玩剛回鍋

7x6

你唔好講呢d啦

得1隻是沒有用的

遊戲-3cd 咁易砌好多了

小號100石中咗3隻獏良同1隻守城龍，好似換隻遊戲返嚟就玩得！反而主號1隻6星都中唔到

遊戲隊入唔入雙貘良好？

個人覺得
7x6入
雙遊戲6*5唔入

我玩遊戲配暗龍刀，之前用新暗天換左走左一隻貘良，但冇得好似雙貘良咁洗版，所以最後轉返

琴日特登追左雙黑魔導，依加好似冇咩用

得罪講句 追黑魔導好on9 就算之前都唔會入佢

黑魔導武可以1+3sb
唔夠sb唔錯既

agreed
雖然我由細到大都鍾意黑魔導
但我抽左2packs係為左隻毒撚

咁你而家幾隻毒撚？
我之前都show hand晒石想追
結果出左3隻7星先1隻毒撚

我係比佢做武裝咋唔夠cd，好在都係抽左5抽姐，仲要中多左隻貘良

值唔值得換2隻遊戲？
一隻隊長一隻隊員

老實講今次真係做馬
翼龍難抽過毒撚
先唔講佢唔同海馬同遊戲係有人去換
你正常有毒撚嘅人應該多過翼龍啦(玩家真係咁講平衡 隔離魔女同月讀唔會上榜啦)
咁應該真係毒撚上榜
雖然仲有一個可能性係好多人7星包中伏 然後又抽到一車車翼龍

隔離正月又係
正月啊提應該唔會又有人投啦(之前有隻 好似未有印花系統個時賣左
正常應該天狗上榜 見人話日本個邊都係最多人支持天狗同魔女

有冇得諗？

7左 冇追打 再諗下先

跟過往經驗
如果睇強度黎投
有得揀一定係揀最高星果幾隻黎投
永遠係愈高星可塑性愈大
低星既永遠加埋啲隊長技、三圍唔等駛既
一係就覺醒加啲手指廢殺
抽抽強化注意力永遠都係望啲大獎點buff

至於今次膜係有啲特別
佢既數據太突出
我都覺得佢有可能上到
但最後佢上唔到我都覺得合理
因為單票制
你有膜冇遊冇用
相反有遊有膜
揀膜唔揀遊既動力會好低

至於正月就更正常
就係唯一3隻有可能入隊既上榜

我咁組，可惜果陣冇中仙水

要完全體先大力

咁又係嘅
有遊戲真係投左遊戲先
但又係理解唔到投翼龍 我有翼龍 但一開始已經放棄左佢

正月啊提我就未見過人用
佢地唔投天狗 可能因為啲人唔打rank啦

玩得雜色仲點解一定要全同屬 無好處

想加長掛水魔女既fd做親友
請留ID

翼龍我都有投
單純覺得佢係最有可能改強
3個細S大把位加覺
加個貫，隊長技加多啲倍率
主動減多1-2cd
比另外2隻空間大好多

想請問一下打裏異形，因為我係換隊長玩7*6，係第7層見到呢隻，重力100%後，佢再打一萬幾。已經食咗暗減，請問可以點防呢隻怪?

(係咪因為我自己轉隊長，所以佢唔會再轉我隊長?)

原來栗子球差少少就有第3

轉唔到你隊長佢會打你五萬幾

邊度有光精靈王刷 要升黃龍武、偵探武

所以，係因為我自己轉咗一次隊長，所以佢轉唔到我隊長?

咁我正路咪要捱到呢層先手動轉隊長？

無投票係咪無咗個一抽架喇？

呢隻冇盾換隊長殺手黎
要食完100%再食40000

聽日減左3cd帶孔龍換走一隻翼龍
開技擋就得

有公佈投票數咩？
邊到睇

強迫症發作

屌 我以為栗子球 係得木隊嘅人投

thanks , 但孔龍嘅三圍好似麻麻地

原來因為比佢100%重力完之後，暗龍刀個80%血以上減傷失咗效

投左栗子球

作為10石6星
1157 唔特別高
都叫合格既

如果冇4眼肥仔
栗子球可能真係搞掂左翼龍

隻遊戲改完 單人玩都要砌減廿rounds 先出得
無多減round 果D寵都唔出得 限死咗好多寵
隻遊戲勁係邊?

下 大撚把野4 sb啦

我本身都唔覺得勁
但睇左下面條片

然後我課左2packs抽垃圾

就咁6粒暗已經400倍 有埋200萬固傷追打
重要4血4回 咁都唔勁

長掛遊戲126889922

土豪

有海瑪洗唔洗再追遊戲?

冇

真係好難抽中

幾高傷

而家彈性左好多啦 少3turn應該唔用翼龍都可以

遊戲隊入邊隻翼神龍好？

咪鬼抽啦 隻game 好快出新野
出埋遊戲王今個月先收得4億

我反而想知 遊戲隊入左究進遊戲 仲有冇必要換隻翼神龍

有5大印 換邊隻好？

真係好頂癮
發覺好多人冇獏良就一車車翼龍, 冇翼龍就一車車獏良

我投啊提

正月機用得最多係天狗

我都冇諗過翼龍咁難抽 仲以為獏良係最難

其實都係 咁少人課下隻一定勁到傻

你真係唔知
大把人投三隻大獎呀
一改到勁就可以換呀
投其他個d一定係on9仔

等聽日試隊⋯

好似好有道理

見到翼龍難抽過暗獏良都廢事睇落去

咁都要睇咩活動

我對上狂玩個次已經係拉打

完咗拉打冇耐就變返online收石 game

見到個個都有2～3隻 而我一隻都冇

157083591
水魔繼左偵探

有D人過往出文記錄係有三毛嫌疑但又係同CON佬論調非常接近

代表咩

玩落好似有啲勉強

但係隻遊戲已經痴左線

營運都會導致營收
唔係勁就得

金蛋率勁高 一車車翼龍

sor 我其實講緊翼神龍

柒左 原來大家以為我講緊變黑魔導女孩個隻
點會投個隻

對面用萬聖魔女 次次打親裹異形都輸 點先過到

轉快d

點輸先
等buff後入多隻獏良換走守城龍啦

成日死比人減回同減手指 解唔到 同埋邊有咁多獏良

萬聖貓女 一次解決兩個問題

想問下遊戲你地潛覺用咩
我覺得4防封技都好夠
諗唔到剩低2位用咩

你岩 但我又冇

打異形用惡Kill

下隻限神5SB 主動技5SB

我話既

冇光精靈王
進唔到黃龍武
係咪要等到佢出先有

3個虹幣咪換到

得2個

屌你咪quote埋我先得架

呢個經典

暗獏良遊戲7x6本身就已經屈到癲
而家上修埋真係冇撚得輸

起碼3年無玩過
依家想玩返應該點玩好😂

我開map炮

用佢送啲石allin 遊戲王

打超絕地 S rank送3粒

打返2個story mode先

咩年代啊 而家都已經冇完美隊 跟本而家係睇機師嫁啦

好多人中途返轉頭玩 有咩用咩就算啦

實裝未好期待

等梗送抽中膜良

問卷都送一抽？

是

正月水魔女真係好鬼難組
無宗介家陣有一半一線隊玩唔到

用隻羊都得喇
熊係多左抗性啫
而家大抗咁多都唔會話咁必要

用羊之後抗性卡哂
由其係隻水魔女逼住用偵探卡....
反而遊戲隊應該羊都勉強得

羊都冇的話恐龍喚士得唔得

其實76 4色既話，單色/橫排/直排轉都唔難貫
都冇必要一定有破無效

想問如果黑魔導進左做武裝，打關仲升唔升到技

放落隊就得，繼嘅就唔得

唔該巴打

得 其實無咩分別 羊都係多少少血

宗介短CD過羊咁多...

冇宗介武裝係咪唔使玩轉隊長上次miss 咗冇抽
得隻灼手神

基本上係，冇宗介都係玩返暗龍刀tifa算啦

通靈王隻羊都可以

正月uupdate得咁快，遊戲王就要等咁耐

咪遲幾TURN先換到
又唔會一定玩唔到轉隊長

何不食肉穈
前提係話冇宗介冇得玩
有宗介鬼唔知熊好過羊咩
冇熊用羊未唯有嘥個武裝位
捱多幾回

不過如果遊戲打7×6裏異，我又覺得防雲唔係太重要

你無短cd既強隊長先無得玩
反正變身都要20t，愛貓夾灼手都係24t

話無分別就假，但無宗介都只能退而求其次

正月水魔女 可以用貂蟬做頭 正月光魔神2cd輕鬆換隊長

幾點實裝

可能下週冇新野出
分2日拉布就2日都有料等八婆唔駛被屌

更新得慢又要屌，更新完下星期無新野又再屌，啲料cut開嚟出都可以屌 無乜關係

更新未牙臭閪8婆

星期日生放送應該點都有啲料

我覺得果個生放只會係播會場啲垃圾

9ho好似講咗會有power up、究進同埋合作情報
不過都係嗰句，無期待就無傷害

合作？DMC係咪終於肯出
下星期開始

諗得太多，最多應該都係舊嘢復刻

搞到咁能樣都仲係舊野復刻不如執柒左佢

幾時有龍珠復刻

舊既如果係龍珠死神又ok

之前龍珠超播果陣都無合作, 好難依啲時間無啦啦先同你出個合作啦...
應該都係bamdie唔撚希罕... pad wfc

啲當紅既又唔去主動搵人合作 有人氣又合作到既又唔做得好好睇睇

主要係山本唔肯放低身段去搵啲輕改作品合作，淨係搵啲舊作嚟合作好難吸到金，無話題性邊個理你丫

山本老seafood專搵80 90 年代同00初啲經典
00後打後果啲幾乎冇合作過

拉打又on99咁
zero1 super1 根本已經冇人用

不思進取
仙魔都唔知乜9
佢想爽咪自己整幾隻玩
係要搞部機要玩家陪佢癲
平時啲合作問卷 我懷疑得佢心情好先會參考

想營收即刻提升其實唔難
火影 Digimon Pokémon 高達......
呢度求其揀個同佢合作就得
山本就係唔肯

可能山本淨係識0079

會唔會係人地唔想

後2個邊可能係山本唔肯
人地肯合作山本奶袋都制喇

我都覺得係

你講呢3樣都幾乎都唔會同人合作
你估山本肯就得咩 要搵都搵鬼滅啦

星期日會有可能係復刻fate?
新出課金間桐櫻
20cd變身做黑櫻
惡魔 +c 隊 +2血+盾

星期日咪知, 不過PAD最鐘意懶獨特, 彈D不知名合作出來

又好似係 呢幾個合作太高竇
鬼滅好似太新，同一拳合作都好

日本都未上hf3，變有可能依家出定合作，咁到時出乜鳩

邊*

如果真係0079我會j出血

唔係琴晚出都仲要等5點先有更新呀嘛

鬼滅肯既話營收即刻爆上去同你講

最可能都係拿拿出番一早講左既dmc
不過過晒氣寧願佢唔出

貴ip買番黎但要10石既話不如咪出
sao同fate應該留番三四月連動

DMC佢肯出我肯抽既話晒有愛 我諗經此一役佢唔會再10石啦掛
基本上6石機人人都會課爆

其實pad啲合作活動都幾撚悶
抽完蛋就無嘢做

手機驚都係咁嫁啦

呢個真 d圖又唔識郁 又無配音 對比其他game 真係差好遠 唔明點解未收皮

最慘係pad本身就冇可能合作搞出咩新花樣

睇番怪彈合作做得好好多，有動畫主題曲，bgm，配音，部分招式演出有參考原著，pad得一幅圖。起碼加配音，幅圖識郁都好呀

自家大獎都識郁 但合作都唔會郁 唔會好同我講武裝點陣圖個D

所以咪比怪彈愈丟愈遠

呢幾年啲合作都係求其將啲抽蛋寵塞入一關就算又無難度 hea撚到

係 雖然冇玩 但係睇得出係好有心機搞好個合作

其實都2020 每個合作有配音都唔過分la 少少都唔俾

最好笑係配音會食左個覺醒位

見好多人進咗隻暗魔女，但唔係未進好啲咩有九筒大力啲...有無人解答到

仲有彩虹糖變身

用技cut in擺個大頭上去咁簡單都唔做

怪彈其實唔好玩
掉番轉佢冇搞多咁多心思隻game 一早收左皮

點大力都唔夠果堆主要輸出手大力

MS D畫風狗都唔屌

點都唔係大力架啦⋯⋯

怪彈仲有個問題係圖畫得太cute
乜合作上得去都走晒樣

強化都咁西耐

啲技能都係完全冇放心思
不過呢樣好似wfc 勁就ok

係玩到悶，限角又限得好死🤦🏽‍♂️

冇juno 冇毒撚
係咪唔洗諗住玩遊戲

有冇多隻遊戲?落隻進化版囉 落翼龍囉 遊戲自己火力都夠高

冇
得垃圾翼龍
咩都冇仲要唔係完美team
我做返水廚算

都可以考慮再試多1-2單

等到燥 咁耐都未得

我琴日就係課咗日版新年package，仲有個港版但係好似唔洗再抽遊戲王

個post推得咁快嘅 以前係出新野果兩三日先有人講野

想快啲試新翼神龍

有一半都係問遊戲點組
無xxyy既話係咪玩唔到

遊戲王威力大

搭自己定咩隊長

想搭自己換7*6

痴撚線有無咁撚耐

山本做野唔洗你教

隔一日都慢過正月即日出

屌佢老母咁柒耐 我要玩20 turn遊戲

料

師龍7sb

師龍又威

咁即係buff黃龍隊啫

都唔太喇
師龍點都唔會落多
即係多左1-2 sb 啫
不過7sb 師龍係幾好丁
又買2包禮包收工
不過app store錢又用晒
幾時再出回贈10%

終於可以抽番師龍

原來係遊戲王等埋龍X士一齊更新buff

彩龍無條件減傷

我望完正月水魔 再望下彩龍

通常都好底
好可能得15%

不如同我的英雄學院合作

佢其他龍都加sb
入隊機會大左

冇人抽
呢d ip咪同新幹線差唔多
側左去一邊受眾

係喎，剛見到最強打手斷龍變2sb
總算有空間落隊

更新咗啦遊戲王

遊戲王送個抽仲未收到
乞衣仔

次撚次都無收入隔成個禮拜先黎大強化，真係第一日抽果班都係傻仔

唔入翼龍都仲差2rd